\section{最終格子の可視化}
\begin{minipage}{0.58\columnwidth}
  \begin{lstlisting}[language={Command},basicstyle={\scriptsize\ttfamily\color{red}}]
##@lm01 ParaViewを起動してpv.foamを読み込む
/opt/ParaView/5.9.1-python3.8/bin/paraview pv.foam &
\end{lstlisting}
  \centering
  \textbf{\color{red} 可視化演習課題} (正解State file: pv/run2mesh.py)
  \vspace{-2mm}
  {\footnotesize
  \begin{screen}
    \begin{itemize}
    \item
      \OFkeyword{pv.foam}
      \begin{itemize}
      \item
        \OFkeyword{Case Type: Decomposed Case (分割ケース)}
      \item
        \OFkeyword{Mesh Regions: 全てoff}
      \item
        \OFkeyword{toggle advanced properties}\includegraphics[height=\zh]{fig/gridVisualization/toggle_advanced_properties.png}を押す
      \item
        \OFkeyword{Read zones: on}
      \item
        \OFkeyword{Apply}
      \item
        \OFkeyword{Mesh Regions: internal Mesh以外をon}
      \item
        \OFkeyword{Apply}
      \item
        \OFkeyword{Representation: Wireframe}
      \item
        \OFkeyword{Coloring: Solid Color}
      \item
        \OFkeyword{Opacity: 0.2}
      \end{itemize}
      \item
        \OFkeyword{Filters/Alphabetical/Extract Block}
        \begin{itemize}
        \item
          vessel以外のPatchesをon
        \item
          Apply
        \end{itemize}
      \item
        \OFkeyword{pv.foamの左の目をon}
    \end{itemize}
  \end{screen}
  }
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.02\columnwidth}
~
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.4\columnwidth}
  \centering
  \vspace{-12mm}
  \includegraphics[width=0.88\columnwidth]{fig/gridVisualization/ParaView_mesh.png}
\end{minipage}%
\vspace{-12mm}
\begin{tips}
\begin{itemize}
\item
  並列に格子を生成したので，
  \PVkeyword{Case Type}として\PVkeyword{Decomposed Case}を選択する．
\item
  \PVkeyword{Apply}ボタンが点灯したら適宜押す．
\end{itemize}
\end{tips}
